終於追曬時鐘機關之星,睇到脫力

咁撚悶架,套野又崩,打鬥又悶,搞笑位/感動位又成日用埋D老梗
好彩得十二季,唔係睇到嘔血,總之就唔推薦畀人睇啦
我諗呢套野都唔會出第二季

懷舊畫風

當初3集棄左啦

點解要折磨自己睇曬???

你醒目囉
一般唔係咁鍾意棄番,
但如果做成24、36集,我都會棄

唔係咁鍾意棄番,12集之嘛,我忍

樓主適合睇卡多

有睇
但後幾集變GAY佬番,實在有D太失所望

係由基番變做神作

e套我都頂唔順,同漫畫冇乜大分別
但出到黎真係睇得好辛苦

12季
btw樓主係勇者

我同樓主一樣唔係咁鍾意棄番
不過真係頂唔順 所以我狂飛黎睇

縮細個畫面,左邊播動畫,右邊上連登

一集就棄
完全係垃圾級別
作畫崩
男主角又係典型死懵撚
女主角大眾屬性，同埋第一張圖果度睇到想嘔好核突
雖然冇睇落去，但個故事應該都係例牌hea做打下敵人咁樣

我都唔明同一個作者,遊戲人生就神作,呢套就食錯藥搞套咁野.

睇左3集就棄左

本身睇過原作都知麻麻
動畫做出黎又崩又悶
唔棄等幾時

睇到第6集棄左
劇情唔吸引